(自己香港自己救) 旨意參議院蛇都死！

咁多參議員所謂開聲，咪又係喺度放屁
我打賭呢個美國人權法永世過唔到，冇一件狗官或狗隻制裁到。要去美加澳嘅照去
慢慢比McConnell/Solomon撚狗吧啦港豬們

其實個feel越嚟越似，拖拖下就無左件事

美帝只係口甜舌滑嘅糖衣毒藥。清醒下啦
跟著偉大習主席同英明林鄭特首一齊行才是正道